巴絲們有冇見過OK賣個隻煉奶雪條？

同男朋友行左兩個禮拜都搵唔到 有冇巴絲見過啊

OK有

我樓下 ok有

即係邊度啊巴打

好甜

就係想試有幾甜

調景嶺

行左兩個禮拜

買罐煉奶慢慢啜好過啦

咁撚貴 買明治嗰隻好過啦

買枝牛奶雪條點煉奶食好過啦

搵到未？啱啱經過見到有，紅磡鶴園街OK

尋晚係灣仔搵到啦 謝謝有心巴打
真係好甜好正

成$20 支雪條都痴撚線

加多幾蚊食到m記一個餐

咁咪食支平啲嘅雪條囉 放鬆下啦巴打

一罐煉奶邊只

睇完依個post即刻想試

快啲買啦周圍都返貨了 好好食
利申中非打

幾多kcal?